[連狗0A0G] 曼聯終極FF轉會新聞暨黑警政府死十世全家吹水區[748]

lin lan

福頭垃圾lin

Tarkowski真心幾勁

仲未cut走白lin啲圖

屌 垃圾LIN 啱啱又傳失

最滿意呢個開頭

Thanks ching!

屌你老母lin

1001唔開等咁耐

今次都費事j自己

topic唔會燈到lin刷到掛

有凱晴g

福下半場甩左幾多腳

手球 笑死

我都有啲驚....

白lin仲喺到

唔撚會啦

Sor 咁多位手足屌細力啲

手球

會俾癲恩吹走 唔緊要

屌 笑撚死

廢lin 手球

留名lin入波
試下搵返個ex

咁佢有A有G都好既
我的上盤

迷連g

咩料呀頂

Lin

dllm 柒kin

屌 特登做比廢lin

咁都燈唔到

屌

....

on99999

廢lin 究竟點先識入波

lin 不如死去愛華頓
我地要番個前鋒卡法利雲ok 嫁

.......

餵到埋口都仲可以射唔出
廢lin 0G0A都係抵你死

入黎屌lin

頂你俾晒機會你刷入波都咁

Lin....

好想連加特入

垃圾連

Lin!!!!!!!!!

繼續開唔到齋

lin

連神真係, 馬仔專登等埋你餵都唔撚食
好野

2個傻西

控乜鳩姐大佬 左腳射喇半空門

笑撚死人咩連加特

廢lin一入黎搞到馬都廢埋

Lin狗死全家

Btw 占

屌佢老母 死垃圾

李察利神我要

做俾你都唔入

俾晒機會你

你當愛記蠢嘅咩
咁嘅垃圾邊有人會收

智撚障

rubbish lin

呢球Martial 問題大啲

為埋比你都食唔到

係咪唔想踢

公道講句 依球單刀馬仔問題大過lin

仲有幾分鐘

做緊啲乜柒咁都唔射

笑到瀨晒屎

肯定補時俾人追和

冇晒位傳番出黎大位有咩問題

馬西亞垃圾

屌lin唔係問題 但馬自己都唔射？

出Jones la

呢球 有啲似上場福越位果球

但真係好似馬仔 特登做比lin咁

lingard做乜撚 on lun 9

應該左腳

起碼都叫英撚同修夫基愛將

馬傳出嚟就左腳撞射算啦 控乜撚

屌根本燙一下就有都要控甩腳

一個戇鳩+另一個戇鳩

屌你老母lin想點啊...
踢到咁樣仲有機會踢
蘇b搞咩？青訓教過就可以死攬佢
當足球玩玩下架？有感情就得？

馬仔係有問題
推得唔順又痴腳
屌你個連加特
人地傳埋比你 12碼點掃把腳都起碼中龍
一控又控到甩曬
腳都起唔到

屌 射啦 明明有左腳

個講波佬成日笑我地連加特

和味濃

係咪今場出左下場唔使見佢

老實說有少少黐身

check身後有冇人追到呢d基本功黎啦掛

應該唔順腳
兩個都on9 唔洗拗

唔入多粒就要拎個平安鐘出黎

咁又真係幾好笑

Fred今場勁到

唔想破處姐

對面成隊曼聯二隊咁

係唔順腳嘅 但好前鋒應該可以克服呢啲問題

馬呢球最on9其實係傳比lin

就算唔check都快手射咗佢啦
有乜可能禁區內冇人拍埋嚟

熱狗執一分, 唔係我地又跟住執一分下話

出防守球員啦屌你

咪燈啦

以前有埋Heaton

出盡力燈

Feel到封晒角度

般尼快d入返粒啦
等sob痛定思痛雪lin

撚有越咩

曼根本唔守得，次次一守都失波

Lin黑暗兵法
多啲笑佢 ig twitter多啲retweet
自然就多人留意佢
KOL就係要咁

都話廢lin一上場即刻成場波變垃圾
冇話錯佢架

最後和左就好笑

出一陣和左又俾班理登仔屌

飲水 班士利 巴拉迪 McNeil

你是要驗眼

自己躝 全職做kol啦撚樣

幫幫手要埋我地件超新星啦

shaw

lin真係好撚廢呀

Jm9

出shaw換馬....

Williams 今場真係踢得好

咁都冇鍾斯

要守點解唔係awb

屌你老味

好撚驚補時輸死球

Shaw好q

出梳搞笑

唔好嘔番2分啊屌

一陣梳又跟甩人

肥嘟嘟咁

>>> Shaw

如果係福就係唔係都射

都唔明點解唔出Jones

咁呢個換人又唔算有問題嘅

屌lin70幾分鐘出黎都可以散步式防守

牙蘇又贏

羊換awb啦

應該係想左路多個人幫me對付mcneil
右面由得撚羊自己搞掂

williams勁到

WILLIAMS個樣好似LUKE SKYWALKER

所以推佢打左翼位 唔洗跟人

直接嘔哂3分

廢囉

補5

唔輸禁區外罰球就得

廢極都係打多個人頂波

屌你LIN 跑多幾步啦 臭

新吉祥物
luke shaw

馬迪又係時候賣老抽

驚佢on9輸12m 掛

頂入自己龍架

Shaw

傳去邊

真

出乜撚野呀 去角球旗喇Ching

Shaw 出黎搞笑

頭先lin控得咁靚又唔講

特登入嚟屌梳老母

lin 依下一拉右就空晒
佢走去人堆 on9

Shaw啲決定好慢

Luke b不知幾勁

梳啱啱入嚟都比人放甩

甸恩世界級

佢同你輸十二碼就有

咁就當插水

點頂呀

Mike dean 真係冇乜可能繼續吹英超

屌你老母癲恩真係癲架喎

Shaw企定定出波都可以面對面交失

盲嘅都可以做球證

邊忽插水。。。

屌今日枝哨

雖然放大左

Shaw lin呢兩隻狗仔躝啦

Cls

甸恩你表演下點樣唔跌

避都唔好避呀，唔係話你插水㗎dllm

On9拖慢曬
都唔知點出到咁

B Will 插水啦依下

屌 角球

白lin頂親都輸 on9

屌足咁多年都仲喺度

cls
呆了

屌 好撚淆

癲恩

攔到幾乎膝頭咁高喎

jm9

sob都呆撚左

唉 好撚驚

乜事。。。

我真係呆撚左

he's anticipating contact

屌你廢連

我係ole陣間記者訪問我直接Fuck you dean

擺明卸身啦屌

嚇𠹌死人咩

成條路bardsley封晒唔跌可以點
攬炒硬撞?

比人屌到傻

goalll

lin又有牌啦

完

0-2

福差啲入唔到..

Yes柒下柒下都入

又畀柒頭福執到粒

"Fuck off!" lol

Goallllll

呢下其實處理好一般

嚇撚死 以為單刀個個係Lin

福

屌 笑左

邊個叫

全年0聯賽入球告別2019

比廢連都入唔到

開心

呢下都屌？好過比人掟返個波過自己半場啦

拉舒福特

點解單刀都可以咁柒咁入

單刀入都碌下碌下

so b個樣

福仔

搞撚掂

輕！撚！鬆！
好似係

輕輕鬆鬆

垃圾連 2019 0A0G

福又刷數據

咁樣負負碌碌入

Lin咁廢仲成撚日手指指教人踢波走位

最生性係福仔

James 俾得靚到

兩隻快狗

又要問點解lin 成年刷球入波助攻都做唔到

過完左腳kick右腳咁

james真係無限氣...

又係占

DJ

反擊咪係路囉屌

上盤食全格

久違了既cs 咸左

示範俾大佬LIN睇屈福果場應該點做

大佬lin

佢過得好柒

嚇撚死

djdjdjdj

呢啲波都俾唔到唔好踢英超啦

咁樣入

算係咁，右腳交左腳過得幾靚

連加特2019 ：
0聯賽入球 0助攻

終於CS

仆街式單刀

So b個笑容

嚇撚死人咩 角球個陣禁哂鐘仔咁

福狗應該都勸力狗黎既
有得進步

james

唔靚，後左步，前面咁空絕對大把空間比前，福仔就唔洗窒住拎，亦未必搞到咁柒

邊個話James廢呀

抵撚死般狗
屌你老母死全家

唔係讓平半咩

Btw 恭喜lin又破紀錄

下半場食左幾野都仲踢到完場
仲要有埋助攻

DJ + DW

下件波衫
djdjdj

唔係屌佢 兩場後備上陣都有啲野拎走姐

冇G冇A 拎返個Y

我曼而家最勁就係防反

so sir偷笑

rash呢下控又差 過又差 射又差

連狗一定比唔到

福呢下好-6

快車1/2

lin 2019 英超0g0a

P果球就真係靚

我買嗰陣半一

幾驚福唔入 一仆一碌咁

好彩球波唔係俾lin傳

尾盤高水半一

個波有少少人前波後

快車2連勝了

電兔

真 傳果個如果係普巴一定會拎同帶得好順

假左腳真右腳訓喺到篤入

跣腳射門

-6 足球NEVER DIE

見到柒頭福 點都有種唔入既感覺
呢球都係岩岩好

就係比得衰福先咁狼狽

終於有cs

james 真係場場比撚晒你
比人成場咁樣踢都係爆上爆落

咁佢不嬲都唔啱係英超㗎啦

(英超）

人地歐霸入左球架
不過嗰場輸波

0G0A

差d想吊7佢

褔仔入單刀都柒撚過人

Lin果球 馬比佢 第一時間射左先啦

咁都上到第5

好撚廢

費特其實好撚好用
成場不停高速跑.依家又控到波

Last game of the decade好彩贏到

屌你老母癲恩

窒住拎，搞到步伐錯哂，就搞成咁

終於不失球 好感動

反擊 james真係好好用

Lin終於達成2019 0G0A

岩
見到佢單刀對佢好冇信心

福控返去左腳嚇死我

Lin 0G0A開心過贏波

嚇死

差一分就追到軌

如果呢場輸左 lin狗全年0a 0 g一定比人放大

五弟
前四coming

會直接笠

ddg終於clean sheet

Daddy football heritages

Fred穩左好多 感動

屌佢老母.少少推條友跌都吹唔入
on9

買左讓贏既表示福仔好波

FAKE撚到護空門果個腳都出唔到

上場冇出就係為咗今日

左閘終於識出波 落底

官方認證 佢係廢

估唔到呢個聖誕可以過得咁開心

有覺好訓了, 早抖,凱晴

得馬先比到信心

十萬週薪 傾緊續約

Btw so9 最後唔換人係咩事

呢樣真 幾驚佢入波

但俾前d福又可能推大力咗推出界
又有可能推俾龍門

屌全部笑lin
阿lin 一向大賽球員
出年對阿狗大戰即刻hat trick 啦

我都係

唔會爆一段咁傳會高波

咪燈

占士比到幾撚靚

垃圾lin真係廢撚到核爆

好撚好用
成場不停咁跑

禾確特絕學

恭喜 DDG 終於有 CS
另外頭先馬球王係咪諗住做好心比 lin 入波？真係屌咗出聲

上半場同下半場
James打大巴同打反擊係兩個人黎

要上一層樓 要提升盤扭 唔係下下爆
仲有走位 揾隊友打配合
仲有射門急需進步

反擊佢速度根本屈機

終於有clean sheet

sob 賽後屌尻癲恩啦 dllm

好難得睇我曼尾場夜波有個好結果

1. 終於cs
2. 廢lin成功0g0a完結2019

點睇都似跣腳負碌撞入

贏輸都要放大啦
英冠料袋10萬週薪

準備加薪

綠木 馬達 都可以既

俾人追和 你估佢果球空哂都控失有冇責任

條友真係癲 鳩吹

Lin全年cs

#mufc's clean sheet against Burnley is their first away clean sheet in the Premier League since February #mulive

Agger

咪係

屌佢老吹我will仔插水

呢條撚樣次次對曼聯都係打架多過踢波

期待普巴加fred.雙中場
蘇斯克查真係練左fred出黎
又快.又勤力.成場咩位置都見到佢

0g0a仲憑乜去續呢條撚屌
仲話加到15萬

比着以前費sir一定屌到佢冚家剷

唔識踢波?

Cls......

馬仔踢左咁耐
攰都可以原諒

凱晴今晚冇睇波

有得出至講

對福黎講，啱啱好

好撚憎我最 青訓都咁

+1

又係怨婦舊將

好𨶙熱血啲心態好好
又肯比波又肯跑又肯守

岩岩11點拖肥個場都有球係咁

英冠仔嘅態度

幾撚驚佢球遠射入

對面遮哂跑線
唔跳唔通硬食重傷咩
dean on99

對熱鏝咪正常

如果皇馬出億五搶牙fred放唔放好

最重要係佢D傳球選擇做得好，真係唔會剩係鳩爆

fred 可以補返Matic 唔夠快既缺點
今場好摩佬式足球,對面失誤偷到一球之後就等反擊

所以好適合matic踢,佢亦都踢得穩

區議員可唔可以代筆投訴英超球証

真
仲要肯打右畀福打左邊

Lin落翻去踢英冠罷啦

曼聯2019年大事回顧
1.lingard 英超錄得 0助攻 0入球

佢訓左
我地睇波前做愛

勁

英冠都唔會0g0a喇

光復英足總la

不了
迷fred了

留返少少位俾佢控完推順仲好
俾前佢佢實推
一推就推咗俾龍門

下場過左2019年
lin可以入波了

本身除左慢 馬迪點都好過晒咩p 麥湯啦

之前仲一拳打暈月巴

後場直接高波吊上去，福仔球不著地抽入去，朗隊vps

其實係 企位傳波好好多

睇番慢鏡
其實James比得幾差下
福全速衝緊上前 前面無哂人
但james傳出黎人前波後
福第一下要dup停攞番個波

james 速度真係屈機
但基本盤 帶 射
仲有好大進步空間

希望佢最少去到sterling level

今場其實算唔錯
啲波係落正前鋒前面, Barnes又大隻
防守球員好難爭贏頭鎚

下半場沉左

shaw 出波又冇突破又冇
速度愈黎愈冇
b.w完全屌打

Sterling

好彩冇失分 否則馬仔廢連個球真係

WEST HAM SACK PELLEGRINI

Plenty more reaction coming to this developing story.

BREAKING NEWS

Sky Sports understands David Moyes expected to be next West Ham manager.

慢慢黎啦

Moyes

知唔知而家Sterling 咩level?

That's the first game #mufc have won in their 3rd kid this season.

sterling 應該會連續兩季入多過20G
已經係World Class

Sterling world class喇喎

正常0g0a 正常

Williams 踢得好好 進攻有威脅過shaw 好多

佢打右都幾好
通常反擊都係靠佢傳比福

反lin又然

主要佢個特點係速度都好快
依家留意到.無論左邊到右邊都突然見到佢防守
而且睇佢應該同簡迪一樣係長氣袋

又搵佢返黎做替工
想當年佢話有方法對付哥狗
又真係畀佢差d搞掂

半季護級就搵大sam啦

似後生小小嘅Young

呢件唔係away咩
黑衫先係3rd

嗰下真係比得差
不過其實james出波不嬲慢半拍
佢要練下第一時間出波

大家想狼隊贏定輸

一場打得差就問佢咩level
佢呢兩季入幾多波 幾多肋攻
一個人= 曼一半以上啦
今季半季都有11球

帶皇蘇
蠃過巴塞皇馬

叫椰子放件飯過呢先啦

Red Bull Salzburg striker Erling Braut Haaland has agreed to join Juventus for €30m. (Tuttosport)

希望James繼續進步 就算唔進都要keep住心態 唔好球皇上身

Marcus Rashford in the Premier League this season:

Games - 20
Goals - 12
Assists - 4

不如bale level

廢lin地波都控到彈起

賣鳩佢啦

成年0G0A

⋯

有greenwood 唔使佢了

佢意思應該係james難上到sterling嘅lv.

講緊Lin?

放lin jones 畀佢打護級

Williams vs Burnley:
89% pass accuracy
63 touches
6 recoveries
3 crosses
3 fouls won
3 clearances
2 chances created

水貨來

當年維拉youngjames係艾邦拉荷

williams助攻上黎d出波真係好過shaw
shaw出黎一兩下都已經幾空出得都差

但新仔今場睇都仲係有兩下散出黎最慢果個係佢,包左越位
不過旁證晨早舉錯左旗
警覺性仲係差少少

柒頭不了

贏啦, 爭前四仲有半季
想睇猁狗輸波

想講係史達寧而家係世界一線
係話佢好撚勁 占士有排都未到

祖正選機會會多過曼？

我諗佢意思係去sterling level太大想頭

主攻每次都收皮

依然係靠對面失誤放水先入到波

Sterling而家英超top 5
最少要top 5

咁同類型係揾sterling比較
或者我講錯最少
自膠
希望佢上到sterling level

Motm係BW

Shite source
But who needs Haaland

樣衰不了

15萬齋跑
賣左佢啦

其實係 西瓜恩同牙朗 打雙箭頭
沙利應該會棄西瓜恩

Williams 打起
Matic正常返

Sob 又唔洗買人了

可以同C朗一隊wor

fifa ut好似無佢
無份totw

其實唔止呢場
佢判斷好多時有問題
係唔係都跳
對家好多時食一食你位就失位或者頂空

bw初初踢歐霸屌到好勁，兩個月進步咁快

Ole: "Fred’s improved a lot. He’s developed, he’s a tenacious little midfielder.” #mufc [BT]
勁到

靠防反同對手失誤先入到波嘅曼聯終於捱過2019

買攻中防中前鋒
唔買嘅話繼續沉啦

同lin一隊仲光榮啦

頂盡shaqiri之流

Williams 打得好好，速度助攻出波都好過 shaw，隻右腳都好似得得地

一直覺得 有麥湯 佢先有表現
今場改觀左

Brandon williams之前好似係體檢成隊最快球員？
未有james果時

真係幾快

但都明顯睇到佢一對一防守仲係唔合格
完全唔敢出腳
仲有好瘦

買個新左閘 借佢出去英冠
一兩季之後佢番黎打後備 輪換做squad player應該夠做

有都唔用啦

佢右腳仔黎

講真沙狗幾勁
又靈活做到突破
你睇下0ag果個

原來而家同第四差距只有1分

唔借啦
無後備左閘用喇

識波

當你有咁既唸法 下場就會失分

核心

耶子回歸
個陣佢地係咪和平分手？

下場車狗對阿狗都好難輸

之前西少一埸中下遊 已經掂

的確 James而家傳帶射基本功連Shaqiri level到未到啦

但佢真係好快 好撚快

打反擊就隊隊都驚佢

岩呀 d人借親出去十個有九個最後都會賣
得一個係留返黎用
Eg P15

仲有Lin

咁今場黎講 matic都完全逗住佢踢 令佢好自由 事實上fred防守比以前少左好多小動作 比球證吹foul次數少左好多 唔止進攻有進步既

果陣好迷佢兩個孖寶

季初同你講曼聯中場無左fred唔得
應該比人當痴線過迷lin

仲有廢lin
借過俾兩隊再收返黎用
我曼傳奇

買新左閘
用shaw打後備
兩季之後賣走shaw咪得

其實仲有dalot 左腳其實唔差
係無啦啦大傷 差唔多半年都未出得

黎緊呢季點解決dean henderson呢個問題
留佢做後備我相信佢肯
咁格蘭掛靴？
仲要有羅美路呢個咁有級數既龍

西少對利果場，西少和波果幾場，爭冠

btw 今場mom我會揀馬迪
果然輪換比佢踢真係會正常返

King添

珍

控波穩定左已經少好多失誤

賣ddg

廢Lin借完 成材黑美斯囉

去多季sheff utd可能仲好

唉屌 呢個真
借撚到成廿三四歲
都唔嗌走人
佢都算第一個

Dean :7 clean sheet
Ddg: 3

Sell +set回購
唔好阻牙癲發展

平平地問阿積買Taligfico玩住先 當打
肥梳收皮啦

Motm都領先緊
上次第一次正選個陣又係拎埋

睇官網佢仲係U23隊得19歲

包揼小走

ddg今場又有兩下龍門球直接斬落對家腳下
唔識斬平飛就大腳踢上前算啦
唔係個個做到VDS

諗番以前VDS真係好撚癲
手力下下可以扔過半場
用腳又準

tagliafico應該唔平
球壇好閘難求

人地隊都未必想長期靠一個借將打個正選位呢

真係唔覺呢條友有咩咁特別

玻璃做嘅
呢兩季傷左幾多次

下季試下用dean 啦
唔係對曼又上身
Heaton foster johnstone

點會肯做後備呀
借多季就有得諗

又係時侯list out要清既人

宗師
梳爾

歡迎自己加
連美欺唔洗加 曼聯名宿一定唔會走

左閘 仲有米曹 同cbj

跟Ddg學野

山狗

Chong

洛荷
拜利

咪撚玩喇Cbj
雲高爾既遺產唔知去左邊
到底賣左未

今季繼續外借中

未
講起鳩爾遺產 仲有文西

占士起碼去到艾朗連儂/禾確特level先好諗sterling level，最終目標三殺malcon既bale level

借左去邊
都應該廿二就黎廿三架喇Wor

唔講都唔記得有拜利依個人

CBJ講真啲出波唔錯

呢個其實幾撚勁
點知借去富威都係負責睇袋

好鐘意睇傳波比3秒後嘅自己
占占有佢一半都好勁

姐手姐腳

那型跑步

上場入場睇前買左DJ
點知無得出

英甲燦美爾
都22歲其實係咁先
應該同rilet blackett同一下場

之前辛尼話過 英超最對付嘅閘係文西架
不過家下應該都係AWB

對佢仲有少少期望

仲有Love呢 麥奶呢

P仔都踢得唔錯 球助攻力度啱啱好

希望今週有馬仔

Riley 真曼黎
幾鐘意佢

仲有varela 最強右閘

Lin 快車期都冇正選踢，相信sob 真係放棄咗佢。到夏天買個一級攻中就後備都冇得佢踢

正常既
22歲都仲要借去英甲
布力基就算喇
係雲高爾呢D痴線佬先會拎上一隊用
諗起果季好撚癲 成日見到比賽名單有堆聽都未聽過既人名
有次Donald Love 係場邊準備換入都唔知乜水黎
我堂細佬仲問我呢個乜水 我身為曼狗都答佢唔到

呢個好似紀律 好差

麥奶係米杜土堡
正選黎
英冠 21 appearances 3 goal 2. Assists

耶子講明唔會坐正

幾好呀都
至少唔係同黑貓踢緊英甲

mcnair算係發展得最好
國家隊大軍穩膽
米堡正選
不過而家好似愈踢愈前
做埋12碼繪子手

呢個係哥本哈根

應該買個8號位拍普巴打433
定買個10號位打4231賣普巴

rashford都係咁樣之下神奇彈出

Jesse Lingard goals & assists:

May 2018: ❌
Aug 2018: ❌
Sep 2018: ❌
Oct 2018: ❌
Nov 2018: ❌
Dec 2018: 4 goals, 2 assists
Jan 2019: ❌
Feb 2019: ❌
Mar 2019: ❌
Apr 2019: ❌
May 2019: ❌
Aug 2019: ❌
Sep 2019: ❌
Oct 2019: ❌
Nov 2019: ❌
Dec 2019: ❌

He needs some time off

好記得個日係情人節

買狼隊個neves搭多個Eriksen

he needs to fuck off

好慘
教完我曼之後 都未坐穩過一隊波咁

勁過lin

william 第一件事要學識係跟大隊退出去
睇offside
唔好包offside
今場有一野又係最慢退出黎果個
好彩對面9射出界

以前沙爺有長傳， 接應回傳又穩

最正係佢真係左右腳都斬到波，不過呢啲都係佢咁多年交學費換返黎， 三十幾去曼先再創高峰

eriksen今日見佢入完球罰球都嗱口嗱面

Solskjaer says McTominay likely to be out for three or four weeks.

木 夠鐘起身返工

拉豬碌柒係歐霸入兩球
返到英超又入阿狗波
時也命也
唔係果排冇曬前鋒可能佢都比人外借緊

如果咁都有加薪續約真係冇人會再踢好波

肯賣未
雖然無乜隊會接貨

Love 仲係英甲黑貓

好彩普巴出得返

“Still young”
“Give him time”

最記得v92用呢d後生仔後防打阿仙奴3-2嗰場

咁要買人啦
中場兩個位得返3個人 普巴 歌王 馬迪
買Sander Berge囉 話晒同鄉 又打次等聯賽 易放人啲嘅

打唔倒鏝

睇死佢走返去bid longstaff

好彩係weeks幾驚係month

我驚佢過多一兩場又請病假渣

之前對維拉已經衰過一次 希望佢快d改到

上幾場包越位同中堅差幾個身位

去左梳士貝利
岩岩Search完
Btw原來佢都已經25歲了

細佬ok
可能rice呢

新仔實要交學費架喇

水晶宮 西咸 屈福特 般茅 紐卡素 輸俾呢5隊
咁就無左15分

笑話

西咸唔會季中放掛？
英超嘅真係未必季中放主人比對手 除非就完約 又或者同球會鬧返

應該唔會啦 上場都係佢致命傳球令到馬仔入第二粒

Sob : 有garner 唔洗買了

屌 15分夠坐穩二弟

西咸應該唔會放
仲要爭護級
但一護唔到就要賤賣了

心諗lin條友日日bean bean bean咁都有英超踢

最後木狗乜鳩都唔買，蘇sir表示滿意現有陣容

唔知趕唔趕得切打利

係喎 仲有Garner
出埋Levitt啦
不過 英超嘅話 我覺得佢兩個都係Too soon
身型仲係太單薄

對呢5隊要主攻 結果亂踢+後防大意
已經唔計幾場on9 3分變1分

大拿拿15分係衰在唔識進攻

同期青訓中場好似都係佢最廢
摩利遜 普巴
不過又唔係真係同位

J少啲 唔閪就唔係曼聯

咁多人天光都唔訓

椰子自己人
可能放佢換錢買人救火

星期日嘛

真
防中 mctom 都係咁啦

M堅同LIN廢既程度可以比下

M堅有勁過下
我地都想回收過架
但我入親愛post都見到佢比人屌

之前仲話要高價回購M堅

Solskjaer says Pogba absent because he ‘didn’t feel right’ after Newcastle. “He reacted to that one. When you’ve been out for such a while, you know it is always going to take time to get it right.” #mufc

牙爸咸吹大咗啦 入波仲少過福仔

屌，我以為星期一仲諗住食埋早餐返工

仲有幾個鐘去機場返香港
元旦日見

又黎

分分鐘真係要jones 打中埸

去左愛之後真係冇見m堅勁過

呢件人工50k咋

玻璃化

新迪亞比

耐唔耐都聽到呢度有人話m堅同evans勁左要買返黎用，真係咁勁咩

應該好過白lin
同埋無b 同rojo咁玻璃

飛咩要飛幾日，火星返黎

買邊個都一樣 曼買啲人會自動debuff

31號返到
轉機 係杜拜停一日

Evans 就不嬲唔應該賣
而家真係幾勁係李城
成日入波 又冇乜甩

以前ddg長傳都好撚準 唔知幾時出先事

摩狗後

#mufc are ready to wait until the end of the season to sign Christian Eriksen on a free transfer. United are also closely following Jack Grealish #mulive [telegraph]

Shaw 白lin Williams 羊 入波仲多過lin

有人帶住Evans踢
佢不嬲都勁
因為佢成撚日發夢 要有個人成日提同逗撚住佢

條友係要做後防大佬先會收皮
仲要自己奶完野屌番隊友 回傳醫院波再屌ddg

係李城有舒米高喝撚住佢

停一日咁耐

求神拜佛唔好到時買左變山狗之流

Free transfer 仲會黎曼咩
Grealish 最多畀35m

依家李城個新仔帶住佢踢。。？

其實讚成買eriksen
成隊都太後生 唔計廢既撚羊
得pogba有冠軍經驗 但佢又係大細路未成熟
ddg又不停派膠 仲有佢唔撚出聲好難做大佬

太後生你要即刻有番成績就最好買番當打球員以老帶新

eriksen又唔洗適應即插即用

舒米高呀
舒米高好似VDS 同大舒米高一樣
好撚多野講同提場

DDg就成日唔出聲

Grealish其實麻麻地，頭先睇咗半場無腳好波
心浮氣躁撩交打咁款
好多次扭波唔掂俾人搶到

大學生無錢
咪要揀d西時間

最驚整份400k人工俾佢，到時班大帝續約又唔知要幾多

柒頭連都15萬磅啦

記得當年佢成日推波上去遠射幾好J

free transfer人工一定貴啦

仲有炒曬d文員啦

300k俾盡，唔黎就算

而家仲有機前四
快d買番隻中場中番黎頂住先啦

續約宗師，唔賣rojo俾拖肥

呢兩下真心戇鳩

同意
Cut 左山狗畀佢

可能想吊高黎買
點知wfc

有價好放啦，留係到又唔用咪又係得個擺字

有fred唔使要鈋了 真係50m執到

估下球王Lin 2020入幾多球？

宜家咩風都無
應該無了
加拿 levitt 頂住先
再唔係試下白lin jones

下 窗都未開就話無

新星大爆發

仲有兩日je
傳都無傳過中埸中

我以為你講到仲有兩日閂窗咩人都未買到咁呀

no news is good news

反而吹得太多好似haaland 多數空炮

勁多人cm串佢 0 goal 0 assist

反而想睇下迷lin有咩好講

潛質

迪列治 bruno

@爵士連加特

無點輸過

重好意思出ig po
垃9圾到

踢波係兼職，做KOL先係正職

Man Utd’s first win of the decade was against Burnley at Old Trafford.

Their last win of the decade was against Burnley at Turf Moor.

希望我曼可以重新出發

佢只要繼續出
每場都係新紀錄

legend

起唔到身睇
踢成點？

買乜撚野周柏豪呀

連加特改名叫零加特 0gard 啦

比比鳥真係唔睇好 但如果可以用lin1換1就即deal

呢個當年好柒勁 對佢好有期望

真 睇袋王唔傷可以好勁

諾域治痛失兩分
咁都可以VAR吹走

關佢撚事咩，成撚日係度刷like
入面果理死忠先嘔心

唔使賣啦，反正就完約直接解約叫佢lan啦

（不過話同佢續約越吹越似層層）

dllm lingard 快D含撚死

柏豪勁喎。

琴晚好撚黑哨

cut咗lin都夠一半啦

似鳩吹多過黑

P keep住有肋攻

琴晚踢得唔錯

福唔覺唔覺已經排左係射手榜第二位

希望有20+

蘇斯接手之後真係好幾條咸魚都翻生，奈何真係人腳有限

新人留名

馬仔都有7球係手，希望完季時兩個既成績表會有一個20+，一個有15+

Danny Ings今季返生

但講痴線一定唔會有人搶到華dee鏡
佢入波仲多過真。美斯

廢P 都1G3A 後備料 勉強都合格 夠勤力 魔性 逼搶

基本上佢接手後方針好岩 左右即出Williams 同零沙就fit 哂

季初打正前時俾人屌到反皮，但依家都係球隊首席射手
咁佢都有無限開火權俾佢唔入射到入維止既

爭1分 含淚撐阿妓

訓左無睇，普巴去左邊？

入多兩球十二碼 兩三球空龍半單刀tapin，已經爭緊神射

蘇sir 話對完紐有少少唔舒服

貪心d，想綠木都有10+

定去左左簽約

果然係有D貪心
呢個真係要睇蘇斯克查俾幾多上陣時間佢

grealish ok 喎

好驚阿記呢場輸得甘

下場返主場激活左佢地 又贏返我地

另一重點 我地未試過聯賽3連勝

轟big6私家雞

“Jesse Lingard can't play in the centre, he should play a little wider in the next game, probably outside the stadium”

最令佢感動應該係交左大半季學費，費特終於開始踢返起，擺脫5000萬水貨個名吧

費特踢返起，中場多左個好好用既人俾佢用

He should sit on the bench or leave the team.

P又有助攻

威廉斯對般尼數據:
89% 傳球成功率
63次觸球
6次奪回球權
3次傳中
3次被犯規
3次解圍
2次創造機會
1張黃牌 ( 甸恩送嘅 )

威廉斯今場左閘位正選上陣，逆足嘅佢助攻度極高，多次化身左翼般嘗試突破並傳中，而且質素不俗。助攻之餘防守亦未有放鬆，而佢只係19歲，賽後壓到入球嘅福馬而獲選為MOTM

西咸炒左工程師

出攻中位正常點都刷到下既

P果球助功當然俾得靚，但我覺得更難得既係呢個入波既機會完完全全係佢自己爭取返黎，佢首先係中場爭頂頂贏，但無隊友接應到，佢之後走去右路去逼搶，俾佢逼贏搶左個波佢就即刻俾腳靚波俾馬仔，如果佢keep住打到呢種拼勁同轉數既，佢應該可以接馬達班既

（當然無球跑位意識同隊友間既配合佢仲有好大既進步空間）

某球然0G0A

邊個講

正常本身之前都話炒佢
今場對換左8件既李城都贏唔到

fred返生

睇黎會開放超市

今年好似上年咁，季中比希望我地可以爭前四
希望季尾唔好又甩轆啦

Haller

放埋Rice俾我地喇

妓今季對big6好似都無贏過？

呢排黎少左曼po，想問福頭係咪仲場場比人屌？

馬仔第二球入波點可能係犯規， 拎個位靚撚到

mike dean 鳩吹咁多年仲有得吹

傳緊椰子會接手

聽聞琴日VAR球證係michael oliver

反P點算

睇完佢今場表現 梳真係差佢好多

普巴ig 著曼聯波衫睇波 叫p仔做tikitaka legend
係咪唔走

至少今季唔會走......

笑撚死

當初幫佢哋護完級又唔撚續約，抵死。

又黑鳩馬仔個入波

季初sob豪言 20粒 咁睇真係有機

屌你老母！連加特呢條垃圾仲有得續約就執撚柒左佢啦！唔賣要踢就死撚返去預備組啦！

係反妹班仆街成日想佢走

各項賽事16球了

佢做乜訓係張病床咁款

嬴波關鍵係咪因為收起左柒連

連加特不在場 73分鐘入1球
連加特在場 21分鐘入1球

自己諗

屌 講起
難得一日唔眼訓睇到贏波
早知睇完落樓買埋蘋果
12點訓醒先睇到啲post

未走數 唔知連勝幾多場
走數後 隊波柒到宜家

自己諗

連狗不如打閘算啦

實比人爆到仆街

連狗退休做kol啦

係未有機買到大力神

佢做我曼PR算啦 幫手打理下fb ig好過

白lin po頭d相幾時拎走

是咪笑尻P仔

呢樣野我喺呢度講都講到口臭

兩個lin 都出盡力反

0格

呢啲人點可能仲有得加人工續約， 唔外借已經痴撚線啦， 出佢踢少個

英超兩大黑哨

曼聯班英撚擺明有特權, 乜狗屎垃圾都貴一貴

mike dean根本係亂鳩咁吹

打和咪得反正都係差一場
兩隊失分總好過一隊失哂分

搵返資料個場有mame diouf入波

對面係咁收山腳紅牌都冇張 仲要吹返我哋插水
仲有球入波 唔知做乜鳩吹犯規
仲有吓明明係對面出界 仲要俾角球對面
真係on撚9

熱狗dean慣常鳩吹
而oliver就係死猁狗

During our first two years together in Manchester, I experienced a very difficult period because José Mourinho did not play him (between 2016 and 2018),’ Martial Da Cruz told L’Equipe.

‘In these cases, Anthony shuts himself out. You know he’s suffering, but he doesn’t say it. I felt trapped in my sense of injustice because, as a wife, you can’t say anything (to the coach).

We’re just watching our man go down. I was experiencing it so badly that I didn’t go to certain events so as not to meet the coach.’

Asked if she ever considered attacking Mourinho on social media, she replied: ‘No, never, because Anthony doesn’t want to. You have to stay where you belong. On the other hand, when he came in and scored, I wanted to scream out my pride.’

daddy真係好憎馬仔

木狗唔肯拎佢去換契仔安丫嘛

James噤都有助攻

木仔做得最好係依次

daddy唔識波

好似係唔肯拎去換爛牙佬

但上去佢Ig睇，佢真係有唔少死忠
要樣無樣，要球風華麗佢又完全唔華麗（連控腳波都閪過人），要數據無數據，要球員間配合又冇

除左入完波果D柒到喊既入慶祝動作同佢本身極平庸既天賦可以係一隊立足打正選，仲可以入埋國家隊打世界盃呢個故事可能係幾勵志外，真係完全唔知佢有咩吸引到人

有一個迷連偷偷留低負皮

喺到咁多年得兩段時間叫踢得好少少
摩佬1718球季用佢打電兔+後插
仲有352打wb嗰幾場

佢識得做公關, fans搵佢簽名影相熱心, 個樣生得又趣緻

打咩位都佔中搞到塞撚死, 邊路空哂唔識走位拉散對面防線

真係換左既話唔敢想像而家SOB呢隊曼會失多幾多分

尋晚仲屌白lin 個d 係咪睇左第二場波

好聽係趣致
唔好聽係小丑

識公關但又會講0.012%呢D on9野

仲有青訓加乘

俾人屌到頂唔順先發爛渣, 平時條友好識做人, 仲有英撚fans盲撐同鄉

普巴呢啲就做乜都俾人屌

依件垃圾唔係英撚+青訓
一早比人放棄左啦

我就真係寧願佢唔識做人，個格又閪，咁就球會可以一早頂佢唔撚順掃佢走

佢份人工夠養成個公園嘅樹

望下車熱阿甚至鄰居條防線
就覺得我曼算幸福

屌佢老母一個月人工四百萬港紙

屌唔撚怪得吹走馬第二球
兩條友都On99
仲有一下馬比人攬跌又冇12m

廢lin尋晚

廢lin成年

反唔落lin
佢d數據clean過DDG

零gard

普巴就真係無理被屌啦，剪個頭髮都要俾人屌

現有人腳黎講收起lin shaw出P Williams 已經有好大改善啦 根本lin shaw就係進攻負作用

開始可以挑戰全季0g0a
唯一睇曼動力

出場率咁高但數據可以係入球同助攻既數據同完全無出場既人一樣真係好難做到

如果lin件垃圾係踢緊港超，佢一定場場都俾班旺角場阿伯由出場屌到完場，仲要追住屌果隻

打大巴陣用BW
打防反用肥shaw

我睇哂成場 佢果d預判同頭輸撚哂

你睇下麥佳先叫正常 如果唔係佢無咩傷 佢點可能係正選......

如果佢同bailly交換玻璃程度....

咁已經前3啦

唔會
前面都係唔識攻

Bailly除咗第一季踢得好
之後咪又係炸彈

你數下今季輸幾多場白lin....

下，明明佢頂到barnes 一棟都無
反而罰球麥龜頂輸比達哥斯基

對面Wood 頂到佢...... 好彩佳後面補位.....

基本上白lin實力係未夠班打正選

尋日般尼頭個60-70分鐘，長期前場有5-6 個人壓逼
成條防線得羊係hold 唔到波尻斬出去

白lin 麥龜都hold 到波，帶生到個波

如果係屎波 想像唔到係點

尋日既牙冰都反
輸左幾球過頭姐

佢地逼得又慢又散
冇乜料到

好啦
繼續反lin算

屈福特睇落逼得仲勁

般尼搵2個人行住馬迪又唔搶佢波
咁就叫逼搶

咁馬仔都算唔話得， 唔開心都冇玩嘢仲要幾次後備救摩狗。

今季馬仔最大進步係禁區邊停波再分出去， 明顯處理得好過福仔， 仲有左腳射波都明顯進步咗， 不過始終最大問題係傷病同狀態， 改善到我覺得應該要入返法國國家隊

連一直俾人屌work rate低既P仔昨日都有球自己逼，逼甩對手個波後再即刻俾直線馬仔射入埋，Lin一直有人幫佢兜話佢跑動高可以做逼搶，依家P話你知佢都做到仲要逼完可以即刻俾直線前鋒做攻門

連最後果樣較為突出既野都有人做到仲要做得比你好，lin你讓返個位出黎

佢最近入果兩球近柱波，就咁睇球速唔算好快，但角度超攞到勁盡，我諗呢種射門現階段既福係做唔到

直頭1月要買攻中啦
柏豪都好似幾好J

福鐘意勁ban都唔撚係會攞角架啦

上年就炒摩佬果段,未又係馬仔幫佢吊幾次命
換金章換爛牙,好地地買個山狗踢走個位
季尾出褔馬打前,輸波就話你睇到點解唔出佢地

所以福馬想繼續有好日子過,唔該努力比賽
無人擔保下個領隊咁肯用佢地

綠木就好似兩種射門都做到

摩佬嗰套所謂激勵其實啱啲上一輩思維反多啲
我曼嗰班新世代未必受屌
加上馬應該係啲好敏感嘅人，結果極大反後果

睇下熱而家呢班受唔受

打和

以依家通脹， 5000萬開始望落值

motd 讚白lin,守得好傳波上中場到位

撚羊琴晚有幾球唔經中場直接比馬仔都恰到好處

Williams Maguire Lindelof Awb 真心唔差

淨係單刀細刀的高個波福頭已經做唔到

好掛住第一季嘅bailly

佢去左熱之後好似收左聲

諗起就想屌鳩摩狗
摩二季好地地馬仔12月連續幾場都入波又motm
山狗一嚟到就搶正選位
仲話馬想有得踢就要打右
on撚9

收咩聲
啱啱先話完rudiger演技好令到紅孩兒食紅

細會冇人理

果時個個J山狗黎到打右

連登仔：白Lin有價好放

我都覺佢好識做公關

佢應該係「世界仔」嘅表表者
同所有人打好關係
平時喺更衣室做下小丑
靠呢樣野黎可以穩佔一席位

所以話蘇b幾差都好
最少今年見到買嘅人係啱用 務實
幾條鹹魚係翻生
同埋就算你炒都好 炒得幾多次姐
炒左三任又係一撚樣
真係要俾啲時間佢

摩二個季成隊波開始run到順晒突然插件山狗落黎打亂一切真係經典

佢好似忍到呢場先黎料

Olmo啦

雖然我反白lin 呢條垃圾
不過琴晚表現唔錯
有幾球錯判高波

但係整體ok

到摩公開屌自己友
就係佢博炒攞release clause 嘅時候
攞埋今次就可以退休

有無巴打同我一樣
一開始好撚憎Fred

而家睇到好明顯嘅進步
開始希望佢繼續打得好？

守波 分波 都做到野
比之前好好多

無下個領隊, 永續蘇b

一開始好撚廢仲鳩過白lin

一定啦
佢又唔係話格衰嗰啲
係廢姐

一隊波無可能件件球星, 總要有啲後備料輪換
以前無咁多正選, 肯跑肯走偶爾有世界波睇下都算
有乜撚野理由廿鳩幾場0g0a, 後備料變成廢料

摩狗正垃圾
下下用錢但除左pogba冇個掂
球員表現得好就搶功勞
表現得唔好就一腳踢落bench再扮自己從來都唔想要是woodward老塞
摩二季是overperform到不得了
再加埋咩sevilla勁過曼
我以前都淘汰過曼叫fans習慣下
他根本就係用球會錢去塑造自己是第一教頭
他亦唔理你球會未來是點因為他已經贏到現在

得罪講句 迷摩全部都是小人

D decision 錯曬
係咁拎住波鳩推 然後失波
完全唔知做緊乜 真係百屌成材

So B 而家最大問題係臨場

換shaw打左翼果下費sir呆左
個個以為佢換Jones出黎鬥頂

係
我覺得佢打強隊時都有啲計
但啲換人真係要搞搞

尋晚零失球都反映到點解麥湯如果同費特一齊出會成日輸反擊， 麥湯企位有時太上唔幫費特抖後， 反而尋日馬迪就間中幫費特執屎， 費特唔係中場最後一人用波都會大膽咗。

不過馬迪真係老跌watt, 甩波都慢， 希望麥湯係佢身上學多啲

又唔使踩到地底泥, 條友係有料嘅, 最多話佢守舊回塘, 當年波圖都唔係用錢去砌啦

剩係睇表現出場就唔會馬迪踢到變妹迪都keep住正選, 佢係要搵班契仔同佢踢, 好似爆炸馬迪呢啲聽教聽話, 唔得都踢到得為止

好似普巴馬仔呢啲咁藝術家踢法根本唔啱佢用

馬迪同撚羊一樣, 耐唔耐出下都仲得, keep住正選又變戰犯

對熱福仔咪ban 近柱入

所以前中後真係需要各有一個實力經驗戰將 幫佢哋成長

但條撚樣係收緊球星級既人工（係曼聯可能係普通一隊球員人工，但係中下游球隊呢個絕對係球星級人工）

佢路數幾好 但真係好慢

work rate最撚勁係咪GREENWOOD? 上親場都交到貨咁

真心佢放係榜尾個隊都無料打正選

寧願續宗師連格呢啲蛋散, 都唔撚續hehe
本土大撚哂咩, 木狗仆街死啦

講真Lin 依家係攻擊線0作用，波又控唔到，跑又唔係跑得快，不如返後備搞笑算啦。

我講緊既係馬仔果種蕩角，福好似鍾意勁ban多D

對啲逼搶癲狗隊死硬, 佢後面隻龜又係慢, 實輸到仆街

仲記得上年fred季尾對狼狗派膠
今年真係比上年進步左左好多

到時SO狗就縮落黎打反擊咖啦

琴日馬仔有球突登造俾佢
屌佢 唔射都算 仲要控甩

迪路菲奧pukki呢啲勁撚過佢多多聲啦
1月拎去是但換一件返黎...最多加錢

有 fifa 一開季換撚左佢
宜家想買返

嗰球馬責任大啲

英撚前鋒今年咁威？
除左oppa 全部英撚
福條柒頭 柒下柒下又一球
咁就十二球

sob post match都話唔知馬仔做乜

英人又要加價了

Work rate 好似唔係咁解
你意思嘅應該係 conversion rate

他根本跟唔上現代足球進化速度
仲係信奉可以偷雞然後守到完場
我敢打賭他而家帶嗰隊熱肯定冇一年前四

依家隊熱 佢都難搞
中前場係好啱佢使
但後防穿曬窿

如果佢執好條後防有機嘅, 有波就踢上去俾kane同son兩條友囉
勁後防一件閒閒地都60~70m以上, levy未必肯科水

多謝指正, 想搵返D數據比較可以係邊睇到?

dirty job

買番兩閘同個龍其實都夠做

老老柒柒屌老虎換Lin真係貼錢又點話

英人每隻底價加多25m
隻ings都入左十二球

其實ings唔係太差嘅
佢係傳統英式中鋒個類

到最後就會演變成n個人是自己三閘線死守

咁熱打反擊真係好岩摩佬
進攻行番肥普個陣， 全自動

冇乜留意佢 但有印象佢喺般尼時唔差

連加特
繼續柒

仲要炒左幾球12碼

羅利斯出返黎都應該好好多
琴日第一球條龍落地慢到

係 佢呢類前鋒啱曬中遊波用
你要玩前線高章少少 就唔啱啦

不了

仲有球占士橫傳 半單刀射撚左出街

炒12碼加miss 左唔少單刀/門前

係 其實中堅都好啱佢使
不過閘 尤其件奥利亞 激撚死佢

我覺得冇問題喎 人地下半場最大威脅係j洛+巴果邊
馬同福回防率都係唔夠 (當然你都唔想佢地回太後)
下半場基本上Williams冇上過去咁濟你就知佢壓力幾大
臨完場換多個閘出黎幫佢減壓好合理

佢肯完全放棄零加特就冇野好反

唔係指呢場
平時嘅調動都有啲差
啲時間好差
不過都有樣野有關 就係根本無人比佢換

youtube 幾時先有lingard 2019 personal highlights 睇

條撚頭真係要捉佢練下射波

上次對錫菲聯收馬仔換T仔出黎守出左事
賽後未又係屌
出Jones 出事真係會領隊球員都無命

Fred果球呢

原來James助攻榜排緊第四

教埋提子退得

有個別場落後緊真係差
但冇人換又真係現實
綠木始終仲係surprise factor 未有隊熟佢路數
熟左路可能又唔同講法
其餘gomes同chong就

班前鋒攝位好少少
福炒少一兩球門前...分分中已經雙位數助攻

燙撚左出界條撚頭真係好野

離門兩碼空龍 龍都唔中

係呀 啲所謂reserve team球王
出到黎真係另一回事
有心比機會佢地 外借中下遊或英冠好過

換人鬥頂
同
換人防出波
兩回事黎
你可以話佢見過鬼怕黑

成日叫足總將之前球頭搥入波當own goal 果下計返比佢

抵買 英冠仔第一年英超踢到咁嘅水平 踢攻中果d都冇6個assist

希望馬仔可以keep住入波

不過買黎唔知放咩位

有無人覺得p仔最近彈走個波快左
雖然未夠資格正選 但一定好過季初
利申反p

第5
印象中佢季初比福果d波幾靚 但炒哂
今場都差d比福射走

咪p仔/廢連個位

打攻中算正常
最on9 係打中埸中個幾埸

控波控到咁點成大器

Lin+mata+p踢既位

除左球助攻,場波佢做得最好係現到位+控到後場傳上黎d 波
破到般尼第一層壓迫,連接到前場

對比Lin....成日搞到要馬回後去接波,佢就唔知跑撚左去邊
到彈比佢十下有九下都控唔到

係 但近十場真係控波都好咗好多
一腳波

呢條友對完阿講過同一返說話 話阿嗰球場係佢favorite 球場

上面講希望占士可以去到bale, 我冇咁貪心， 淨係想佢踢到好似當年華西咁就得， 而且兩個風格都似， 不過華西控傳都扎實過佢好多。

華西傳中好少靚出

多數踢落人地隻腳博角球

Grealish 不了

我覺得係信心返番黎

睇下喺韋根嗰時嘅華西先講啦清

真係得啖笑

而家佢一起步對面就會一腳踢低佢唔俾佢起跑
有時要學下neymar 知道對面要人唔要波就跌定先卸一卸力

下下硬碰硬好易華西式大傷

呢下根本紅得啦
James可以無傷踢足全場真係要拜神

睇埋華西未轉著7號前啲傳中啦，下下放係朗隊個頭度頂咁

想要占士麥迪臣多啲

華西初出道斬波其實ok
Rooney 兩季入超過30g 好撚多華西肋攻

但華西愈老就愈斬唔起個波
硬ban膝頭

普巴呢？尋晚又無踢？

癲恩仲要望撚住冇遮擋， 呢下點可能唔直紅。

唔打反擊，曼聯真係入唔到波

成場波都係鳩吹 般尼踢到mma咁 都冇紅 仲要吹走左馬仔果球

呢D攔截英冠應該大把
占士遇唔少

蘇斯克查（聖誕節-復活節）

場場都博撚盡
不斷比人踢
愈黎愈鐘意佢

福 把握力好少少 同華逼爭緊神射

正路就應該麥湯逗後，費特派牌，邊有可能兩個一齊上前
馬迪摩二季明明都係咁用，一到第三季唔知點解壓到勁前，跟住輸到pk搞到自己比人炒埋

最撚嬲係亂吹Williams 插水

啲人好似唔記得華西重傷過咁 on99 波齡淺到

斷腳傷完出黎就變左ban爆你膝頭
係咪想ban到人地斷腳報仇

麥湯係打hehe個b2b位，逗乜野後
費特近幾場打得最好 就係打卡神個位，回後接中堅出波，轉身再俾前或者分邊，做轉守為攻個下

個球吹多唔吹
冇可能係插水
bardsley成個棟係你面前唔跳唔通攬炒咩

就係講緊擺咗麥湯做b2b，無防中守尾門咪輸反擊輸到pk囉，你打雙防中但就兩隻都上咗去

今年踢左頭幾場已經迷占
屌罅性TAA勁撚到

馬仔嗰球控又控得靚 射又射得靚
屌佢老尾啦癲恩

有無巴打知 飛機嗰sport 24有無英超live 睇

斷咗腳之後成個控球盤球動作都好奇怪

佢今場俾我最大驚喜都係逼搶既積極性，仲要俾佢逼到個機會出黎做助攻

做完手術之後膝頭多左粒鏍絲 但為左曼一直都唔肯做手術拆番佢

補時唔夠賤

Fred d 單對單防守仲係好差，成日俾人fake 一 fake 就過哂
不過係見到d 控傳愈黎愈好

夏天唔該清走呢班契弟：
Lin, Young, Shaw, Jones, 山狗

白lin 就買到中堅都可以清, Rojo 拜利再係咁傷都可以清埋

He needs to off

rojo 同拜利唔傷就奇啦

Levitt 其實身型唔錯
好識得位

Levitt 同 Garner其實潛力係咪真係咁高？

外借出去試試就知

無得講
綠木大多數都係subs in

馬仔咁好心想幫廢LIN破處都破唔到

屌啦 琴日落到黎 中場失咗波都慢慢散步返去 cls

發現得鳩跑開始呃唔到老細
思考人生

摩門教徒

琴晚勁到仆街

季初仲要場場都係75 80 分鐘先換入黎

仲話要俾150k續約
直接轉KOL得唔得

岩岩睇返晒成場
福頭D把握力真係嚇撚死人

俾覺得一個夏天可以買到5個人

馬仔啲波真係好好J

搵得翻個節奏
同埋一定要搵個人逗住佢踢
其實阿fred個覆蓋面都幾大 度度都見到佢

期待妹踢10號位同佢夾下

馬仔明顯想做比lin
唔想佢比人笑0g0a
點知真係廢到咁撚樣

比摩佬帶果兩年變馬一招
明明前鋒中鋒技術底,嫌佢唔肯回防
摩佬當個個都係Etoo 咩

佢單刀果下輕輕力挑起個波真係好實用

P仔不嬲都喪逼搶，不過之前成日overcommit，一逼就犯規

廢LIN破唔到處都可以賴人

不嬲都勁
而家SO SIR又識關心佢 佢落力幾多 連逼搶都好勤力

呢兩場之後iluvhk條on9反馬有冇上過水

重點係，呢批人清同唔清你都係唔會用得到，所以都係清啦，起碼慳人工

馬唔使落咁多中場攞波感覺仲好，佢係禁區附近威脅最大

一係清lin一係清哂班文員
咁多位會點揀
我一定揀清lin

個球佢應該自己即射唔係交

點解唔清曬

如果攻中係出P既，佢做到逼搶同前線既串連既話馬就唔使成日返後拎波，出lin就個撚啦

馬普都係

反而馬返中圈啲連接仲差啲，佢比波唔係話好得

想問下潛力新星lingard今年入咗幾多球？

最撚嬲係弱智話佢地逼走摩狗
屌你摩狗打軌開始個輪 就係普馬CARRY 令佢唔洗死住

普巴好與壞在乎溝通與關懷

知佢一定唔會咁做

屋企有事影響左球王lin 炸

從來唔覺得普巴有hea 踢過
次次都被針住黎屈

普巴喺摩狗時期打歐聯的確有1-2場hea 到唔知做咩，無啦啦踢個波出界

但 so sir 接手之後只要有份踢，出場都無揸過流灘

屌你老母啦 專業球員啊 要關懷

左閘個位應該唔洗買了
Williams踢得幾好

左閘肥梳Williams
右閘AWB大碌
加個撚羊頂晒兩邊閘有時受傷
呢個配搭其實幾好

而家最多問題都係防中
真心覺得McT Fred之外仲要買多一兩個 因為McT太易傷 P6推前一格打連加特個位會好過打防中

撚羊頂得幾多年
肥shaw做Williams 後備算啦

屌佢老母閪
甸恩 奧利華 卡頓保呢幾件全都部賤種狗黎

有得清一定清哂羊梳 買過隻左閘啦 williams唔夠經驗長打

講真p仔打攻中唔係廢到要即lan個隻
反正佢又唔恨打正選

1001開po記得del白Lin圖

bot狗呢

咁有得清就梗係要清啦但依家睇係有d不切實際
第一佢英人
要清lin同jones 就要留翻d英人先得
第二佢後生
未去到Young rojo matic個d又老又廢嘅程度

Po lin 2019 0g0a個張

好

！